[多謝黨]深圳水庫排洪 新界地區可能水浸

深圳有關當局通知香港，深圳水庫將於今日晚上9時排洪。一些新界地區可能出現水浸情況。有關政府部門，包括北區民政事務處、渠務署、警務處、消防處、水務署及社會福利署已獲通知，以便他們採取適當措施。
北區民政事務處現正作出安排，通知該區居民採取適當行動。

水為財，多謝黨嘅照顧

唔知會浸邊區呢

開大水喉

開水喉益港豬

你班港豬唔好再話黨唔照顧你啦

感謝黨

支那要泄出來

送大禮
北區投過票既村同老人要多謝民賤聯

東方的巨龍要泄啦

老人家咁早訓，會唔會通知唔到

黨賜給我們珍貴的水資源

東江屎水

真係開大水喉

九點鐘
水淹新界，正式啟動

開！